中環又拉左一班

今晚有排拉

好似記者衫都拉

係拉急救

影唔到拉邊個

記者想親身入新屋嶺做第一身採？